比好籤你都咁

比第二隊你，一早死咗啦
仲一早諗定四強